一方通行如果係颱風既中心會發生D咩事?

佢係咪應該100%瓦解個風?

超級電腦都計唔準 憑佢呢條蛋散？

就可以運用經典連登仔理論整個相反風向既風黎中和個風